lg Samsung 韓水一問

我想問 韓國原生的Rom入面， 介面有無得選繁體/簡體介面？ 因為我諗住買部韓水挽下 挽完就送比大陸親戚

挽你老母
咩機都支援多國語言啦

明顯地 你甘樣講 證明你咩都唔識啦 😪

大把機都唔支援多國語言啦 🖕🏻你老未